[新春送大禮]今日個天嗰d尐係乜撚野黎

尐 => 啲